曾肉成都話:「拉到還拉到 能否檢控成功係另一樣野..」

姐係「被拉」既人...都未必一定有事..?
但自願被拉既人..就.......?

小六畢業, 乜都唔識, 求長知識

正視聽 手足 不是自首 不是投降

理論上法庭係講證據去定你罪，但家陣

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

主菜係48個鐘…